Завдання для студента 1 (Бухенська А.С.):
Шапка з логотипом та меню
Перші два блоки після хедеру: ім'я та зображення, опис та соціальні мережі, логотипи.
Секція Selected work
Секція Our Team

Завдання для студента 2 (Созонтов М.Б.):
Секція What I do
Секція My clients
Секція Contact
Footer
